通利琴行班sales正一仆街

以前成日聽人講班sales狗眼看人低，又冇專業知識
有次我朋友想借條線試結他，個sales竟然話俾條閪毛佢
正仆街

幫你 post 埋

串人都算，仲要熄amp

俾條閪毛我 !!! 閪毛閪毛!!!

有次無聊行過通利，入左去試彈啲數碼鋼琴。嗰時成間鋪得我一個客，咁店內唯一一位職員就走埋嚟勁細心咁介紹啲琴，個態度十足十啲狗公見到靚女咁。
無幾耐有位師奶拎住好多做入嚟話要交學費，個職員就好串咁話：「我地專責係賣琴嘅，你要交學費就等一等先，我serve完依位先生先會幫你」
師奶就臉都燶晒咁企係到，我就同個職員講：「其實我都係嚟睇下，你不如處理左嗰位太太先啦，唔好要佢等咁耐，唔使理我。」
個職員就好堅持咁話：「當然唔得啦，你先係我服務緊嘅客，佢等多陣自然會有其他職員幫手，唔使擔心佢，不如咁啦，你試埋隔離嗰部琴，雖然貴啲......」
我當堂心入面屌一聲，估唔到個sale為左賣琴份佣做到咁仆街，見個師奶手上一袋二袋咁辛苦，即刻行出門口：「唉我都係唔睇啦，你去幫左位太太先啦。」
個職員就好無奈咁行返去幫個師奶，點知我一行出門口，就聽到師奶大喝一聲：「屌唔撚學啦！你做鴨做飽佢啦！」
我差啲忍唔住拍手。

btw千其咪撚去通利買琴，貴過樓上鋪成千幾兩千蚊

潮文？

source